孤獨感調查

阻大家少少時間可唔可以填左份問卷佢 因為做assignment要用到 所以大家要填都唔好填粗話或者不雅既語言 可以既話分享埋比你d姨媽姑姐 thxxxx

Google 問卷:

咩general course黎

不孝子

大專？Asso仔？J圖又冇 等爛grade啦 拉落十八層地獄

你識唔識呢到規矩？
知唔知拜託連登仔做問卷要準備啲咩？

Completed
望樓主順利畢業

冇J圖想揾人做問卷

仲要人login先做得改改佢先啦